太子831 同科興疫苗有咩關係？

如題

太子站同科興有咩關係？

答案就係：打死人兼死因無可疑

G持